近十年有邊幾幕香港YouTube 或者電影嘅片段係好撚好笑

想笑下
但又唔想睇舊嘅周星馳張家輝
睇過好多次

我要求唔高
男人etv 朗誦比賽已經覺得好笑

變形香江
尋找他鄉的世界出發
仲笑得出

變形香江我記得係07年暑假時既片
個陣youtube仲未興起
咁就13年

Captv 豪腎年代啲片